{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026912",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 양산터미널점"
    },
    "text": "駐車は可能であり、建物の2階の屋上に駐車場があります。 駐車可能な車両数は計32台です。 1時間までは無料で駐車でき、必要に応じてパートナーに要請すれば可能です。 ただし、無料駐車時間を超過する場合、30分ごとに1000ウォンを有料で決済しなければなりません。 お支払いはクレジットカードで承ります。 営業時間は月曜日から日曜日まで毎日07:30~22:00です。 アクセス経路は釜山地下鉄2号線梁山駅1番出口から徒歩約5分の距離に位置しており、梁山市外バスターミナル1階にお越しください。 メニューは様々な飲み物がございます。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックス·ドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "建物の2階の屋上に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な車両数は計32台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用料金について教えてください。",
            "answer": "1時間までは無料で駐車できます。超過する場合は30分ごとに1000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "お支払いはクレジットカードで承ります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで毎日07:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "釜山地下鉄2号線梁山駅1番出口から徒歩約5分の距離に位置しています。梁山市外バスターミナル1階にお越しください。"
        },
        {
            "question": "駐車場付近に何か飲み物の提供はありますか？",
            "answer": "はい、様々な飲み物がございます。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックス・ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックス・ドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 663
    }
}